{"id":"2017_10","name":"罗马书2017_10","memoryVerse":"“如此说来，因一次的过犯，众人都被定罪；照样，因一次的义行，众人也就被称义得生命了。” （罗马书5:18）","dayQuestions":{"one":{"title":"第一天：阅读经文释义及参考经文 ","questions":[{"id":"2017_10_1","questionText":"1. 讲课中的哪些内容对你特别有意义？","answer":"","quotes":[]},{"id":"2017_10_2","questionText":"2. 经文释义对你有什么帮助？","answer":"","quotes":[]}]},"two":{"title":"第二天：阅读罗马书6:1-4 ","readVerse":[{"book":"罗马书","verse":"6:1-4"}],"questions":[{"id":"2017_10_3","questionText":"3. 第五章里哪些想法促使保罗在6:1提出问题？保罗为何如此提问？","answer":"","quotes":[]},{"id":"2017_10_4","questionText":"4. 当基督徒认为自己所犯的罪无关紧要时，会发生什么事？","answer":"","quotes":[]},{"id":"2017_10_5","questionText":"5. 因为你知道上帝会饶恕你，所以曾受引诱去犯罪吗？请说说当时的情况。这几节经文怎样坚固你，使你反过来与罪争战呢？","answer":"","quotes":[]}]},"three":{"title":"第三天：阅读罗马书6:1-4 ","readVerse":[{"book":"罗马书","verse":"6:1-4"}],"questions":[{"id":"2017_10_6","questionText":"6. 这几节经文里说的“我们”是谁呢？若你是这群人中的一个，请重写第二节来表达你自己的心声。","answer":"","quotes":[]},{"id":"2017_10_7","questionText":"7. 请描述水礼所指的属灵实况。（参阅使徒行传1:5 ; 2:38 ；哥林多前书12:13 ;加拉太书3:26-27 ;歌罗西书2:11-12。)","answer":"","quotes":[{"book":"使徒行传","verse":"1:5"},{"book":"使徒行传","verse":"2:38"},{"book":"哥林多前书","verse":"12:13"},{"book":"加拉太书","verse":"3:26-27"},{"book":"歌罗西书","verse":"2:11-12"}]},{"id":"2017_10_8","questionText":"8. 关于信徒已向罪死了（《新汉语译本》＞，保罗具体是怎样说的？若基督是你的救主，你已经怎样亲身体验这死亡=而你现在又怎样有新生的样式呢？（参阅罗马书5:12-21 ;哥林多后书5:14-21。）","answer":"","quotes":[{"book":"罗马书","verse":"5:12-21"},{"book":"哥林多后书","verse":"5:14-21"}]}]},"four":{"title":"第四天：阅读罗马书6:5-10 ","readVerse":[{"book":"罗马书","verse":"6:5-10"}],"questions":[{"id":"2017_10_9","questionText":"9. 请根据这几节经文列出信徒在哪些方面与基督联合。","answer":"","quotes":[]},{"id":"2017_10_10","questionText":"10. 保罗说的“旧人”指的是什么？（参阅以弗所书4:22-24 ;歌罗西书3:9-10。）","answer":"","quotes":[{"book":"以弗所书","verse":"4:22-24"},{"book":"歌罗西书","verse":"3:9-10"}]},{"id":"2017_10_11","questionText":"11. 你会因自己与基督在哪些方面的联合而感谢上帝？你在哪方面需要上帝帮助你，让你相信祂已释放了你脱 离罪的束缚？（参阅歌罗西书2:11-15。）","answer":"","quotes":[{"book":"歌罗西书","verse":"2:11-15"}]}]},"five":{"title":"第五天：阅读罗马书6:9-11 ","readVerse":[{"book":"罗马书","verse":"6:9-11"}],"questions":[{"id":"2017_10_12","questionText":"12. 请根据第9至10节，列举一些关乎耶穌的事实。第11节怎样把你的生命跟耶稣的这些情况连系起来？","answer":"","quotes":[]},{"id":"2017_10_13","questionText":"13. 若你向罪是死的，而向基督是活的，那么你在以下的环境中会有何表现？ 在家里在学校、工作的地方或所在的社区里在教会里","answer":"","quotes":[]}]},"six":{"title":"第六天：复习罗马书6:1-11 ","readVerse":[{"book":"罗马书","verse":"6:1-11"}],"questions":[{"id":"2017_10_14","questionText":"14. 这个星期的研习，让你对上帝有了什么认识？你希望其他组员怎样为你祷告，好让你能活学活用这个真理？","answer":"","quotes":[]},{"id":"2017_10_15","questionText":"15. 组长及班务同工的讲道培训：罗马书6:1-11的经文分析练习。","answer":"","quotes":[{"book":"罗马书","verse":"6:1-11"}]}]}}}